hi 淡友（765）

hi又無人開

報到

撞機

牛軍琴日仲打哂飛機
啦。升左啦。比幾格你食啦

24800？

早晨

見到

家陣入牛牛支持下?

來吧

升佢老味

仲有冇熊軍！

隻熊六成街貨敏感到仆街

250啦保守啲

道期都升返mola mola

個市停撚左

瘋狂跳上跳落

咁快就想封頂

開市十5分鐘就驚既話。去威尼斯賭好過啦

246～248都唔過份

仲有月供棍，應該無噤快

入左一手qq 炒業績

反彈都未到位

1314翠華又破底

妹到

941

入熊收市換牛過星期一約睇樓

等多陣就沽

一睇就知冇力上

睇個款。呀爺一陣又暴跌

想問大家
其實賭波定牛熊比較好？

明爺

港女扮撚哂野 係咪想月供一棍升500到頸線

Why not both

無啦
牛軍死得

大陸升緊，港女一路扯落去

震住落

姐係邊個位

唉。戒賭牛熊啦
哂心機挨眼訓
時間太長，成本太貴
玩來玩去都係得個吉

美股升咁多
佢可以慢慢妹返落去
玩閪咩屌你老母

出左啲平價牛熊好引

有運既你買邊樣都試過贏
Ps:賭波試過2800》97000
牛熊試過10000》230000

準備轉燈

係咪痴線架
一牛就趺 一熊就升
回乜野姐

熊熊哈

琴日打哂飛機話買牛數銀紙果班師兄，夢醒未？

啱呀 唔好比佢引到 未到位

睇埋下個彎先啦咀gelgel

收到風
今日1314會比人掃上去

入牛，坐緊好多格

升十點跌三格

利到轉燈入牛 希望等到

我試過30000>>230000一萬就得想學

引熊呀

我都係咁諗
但心臟唔夠硬淨

算撚數啦 有時跟有時唔跟
冇得睇

開市半個鐘就收市

巴打你d風近期好準，有無插落既風呀

10000入佐30手牛
300點打靶
磨佐5個月，升佐3500點
然後10皮野拎佐8皮去all in 熊證（100手）
過兩日佔領中環，催淚彈
兩日執佐12萬

妹住落

坐坐下就慣

好快收皮

11點鐘就大大棍收你地熊仔皮 大家話好冇

好

引熊啦 一係就牛軍食緊糊

屌 真係趺唔停
國家隊入場未

我都想有呢一日（牛軍）

有冇人同我一樣前幾日追熊仲坐緊

......

反cup 既機會黎啦

黎喇黎喇
熊軍最後逃生門已關岩岩仲咁咀GELGEL

大棍上

屌佢老母 咁快就有一棍.. 冇貨

升返20點咋喎

睇住黎啦有得走好走
唔好話我地牛軍唔俾提示你

快d升多200啦 等緊入貨架

你等睇轉紅燈

俾D 力可以嗎

坐走左自己五千蚊

信念

🐻

慢性中毒

17格而家但遠熊想擺耐啲

大大棍引熊，之後收巿前再升

我

睇真d

師傅到啦

恒指個幾星期跌左2500點
但追牛既就佔多數
嚇怕了好多人輸到唔敢玩牛熊

棍落

chok到唔想玩
好彩一開食左牛
唔洗煩

妖才期貨咁煩....要自己set 價，冇得跟追

隻新熊比人瘋狂掃貨
沽壓真係好大

有遠見

牛軍完了吧。。。如無意外

我就唔驚 升埋月供日睇下點

幾時阿，等我入定熊等

熊軍歸來

100%街貨咪屠囉

街貨已經化0

下星期一

引熊 大棍

一開市無入, 家陣都已經唔敢入

快D插到轉燈啦 我想買平牛呀

大戶俾機會你走 就快啲走啦
一陣大棍

好多熊軍

點解好似真係會升番上去
走熊先

因為真係會 有得走熊好快啲走

比曬機會大家走熊..

hi

咩幾時我一早入左 坐緊姐

走左就跌咖喇

頂住呀牛牛

今照入熊！都唔知食唔食好

悶市

牛牛差唔多去到死既邊緣啦

擺明妹緊啦
妹到收市
最多比多兩格牛軍執。皇恩浩蕩

牛證溢價開始近0

19半開始扯上去

10

準備穿中線，牛軍有希望啦

逢低加牛，呀婆都識挽

真係升

慢慢升返了無事了

最快都要十一點先升

睇中晒
本燈已破

好彩做隻有信念牛軍

仆街。真係開始爆炸升
牛軍。你好野

真係唔知佢想升定跌

一早話左劇本已寫

下午圍機會會跌,咪諗住留牛等月供

引牛棍

最快都要11

叫佢扯硬D

明爺下星期千跌得唔得

無啦
真係棍升
岩岩有得走熊又以為轉紅燈。我屌

別燈，牛軍心靈好弱

又跌啦

你走黎走去俾你燈一燈下晝可能紅燈

一早叫晒你地熊軍走 加入牛軍
呢家仲趕得切既 一陣大棍先後悔就太遲

牛皮熊發現…

佢其實係咪射精巴?

睇市唔係鳩估架

大大棍插，之後先升

棍落！

驚閪 我all in左40手286熊
定過抬油

又引熊睇穿晒大戶

又回憶起

同意你講法，所以都係忍痛繼續坐

全職賭撚同大dodo大dada齊名

燈力唔講得笑

噤遠我all in咗隻近d，好痛

我隻牛排唔到買呀屌

可唔可以唔好再提精呢個話題 好多flash back

又燈

大插噤引，近牛小心啦

我都係286熊預左長擺到250

700轉燈

晏晝先啦，你睇下個巿

牛玩完。醒啦

未驚過 牛軍心理質素好 轉頭大大棍咁升
約定AGENT睇樓都得

正即彈

會咖 要耐心等待

有睇過淡友post都會有呢個創傷症後群

好在我新人黎

邊個咁痴線post精上黎

一隻280一隻283

1299始終都係熊軍嘅人

高位入左牛?

你不如都係買ETF算啦

引熊到260低少少 就棍升

11點又黎啦

1299

真係好難捉摸..

醒啦
擺明好多人買左牛
所以而家先慢慢妹落

起碼要258

英雄所見略同

一齊賺

屌你老母呢兩星期係咁追牛
累計跌2500點，我輸左廿幾萬。一諗起就喊

............

點解你輸極都重有錢可以輸

嘩屌 河童咁

咁做左咁多年野

韓仔頭。你識春

之前又話過大海賭埋最後十萬,又話差財仔幾十萬,已經由同情你變成唔知你做乜鳩

呢幾日被燈既抗性又提升咗

就黎11點了 會暴跌定暴插呢

坐牛坐到悶
今日大戶慢慢妹落引熊好鬼慢

280
等埋月供棍再跌下先溝

趺200 之後妹升

無限金錢

打個J放鬆下先啦，打完就升架啦

All in無得溝

好悶
快D 爆升or 跌please

講左好多次1點就會同你起飛跌爆機牛仔12點前唔放既後果先負

原來又你黎
上年係淡友post 輸到po自拍個位巴打

唔好呀你係咪新黎，唔好叫佢打j呀

假膠就唔會輸到喊啦
好好玩咩屌你
男人老狗玩喊？

真係悶到訓著，唯有睇套av睇下睇完有冇進展

你個名

打啦

邊個再PO相我柒都打巒佢

真 我都有份勸佢
宜家覺得自己on9

賭仔唔抵可憐

大戶慢慢妹住咁引熊
就黎訓著

屌。。係咁叫我打。咁我就打囉
點知射左落張被到。今次麻煩了

................

Show Blocked User - 沒女孩的火柴

仆街了 錯手quote左

佢輸到痴左線啦 其實d相都未必係佢

let’s drop for 259牛

跌啦

條友輸到傻撚左

道期都妹跌唔通準備有大事發生

今有新熊 唔跌點引熊船

輸極都仲有錢玩，我都想痴埋一份

上證無啦啦紅左

好痴線呀 又打J

黎喇黎喇有得趺代表將會反彈
牛軍企穩唔好怕 我彌驟領軍

真準時,11點

到左真係返到家鄉
其他熊軍賺到笑
我地仲係0

恆期轉燈

點都等埋月供棍先 上個月比人夾得好金

我係佢拎d錢去call g好過

係紅色呀

內地7月PPI按年降0.3% 略遜預期

boom！

比想像中早左一個鐘牛軍連走既機會都冇

嘩, 跌得好急

逃生門即將關上

突然大棍落
差唔多到底準備反彈
真係跟住劇本行緊

一入牛就坐...

道期都暴插

咩事
咁跌法

啱呀 不過唔會入牛搏彈
反而等佢彈先熊

熊軍要走好快啲走
今朝我已經講左大棍趺100-200
然後再妹升

熊好貴. 兩邊都唔入

內地7月CPI按年漲2.8% 高於預期

有冇人可以講下咩事要跌得咁急

叫你唔好叫佢打J，出事架嗎

大陸D野貴到HIHI

加牛先

再跌再溝

跌完即刻開始妹升到底有幾多人比佢嚇一嚇賣曬D牛仔高追熊仔

唔聽人講 出事加嘛

雪球只會一直滾下去

又可以再加牛賺到笑

好 聽大家講買牛

跌咩春呀， 我未加夠淡倉呀

究竟係引熊定逃生門呢

掛住冇野冇熊到

261坐到呢家都未怕
根本無乜位再趺
呢棍好明顯係想引熊

淡友會戰勝歸來

呀爺準備踩brake!

冇乜位再跌 你諗得天真

引熊但點都要殺一堆牛仔陪葬

睇下邊個笑到最後

我決定唔到打飛機

牛軍出去食個加大M記等收錢啦

好想打多次
但唔會再擺相

今日係無乜位跌 下星期就難講

仆街…發生乜撚嘢事？

人地睇開既就射落條囡塊面,你就射落張床,好心你啦

再擺你會變單機版連登

點解同美股走勢相反

沖力太大，brake唔到

唔怕行左24800先？

應該係補完裂口就跌番

大戶望住下面班牛仔諗緊今晚食幾多條囡好

好啦，比返d剩餘價值你地

一手料 唔怕 已FC
都係個句 唔好話我無俾提示大家

因爲信念

目標不變 248

咁都比我食到十格熊

港女唔跟V

唔反彈去0.382 根本落唔到更低既位

259

你就好

穿26000

屌。買牛又輸。。。。

精彩!

同上個月已經有2千點波幅，正路如果侵仔唔再追擊又真係無乜再下跌空間

冇睇一陣跌咁多

258準備反手 繼續加牛

牛仔，無左廿格生命力

比我講中起碼跌到258

52315 極牛go!

引熊技倆 堅持星期一先入貨

52135 出世 2日 卒

咁隊法，食埋美女今晚走跌，禮拜一又會低開，向下走多轉

祝你好運

星期一中銀月供，必升

咁就1億街貨

真係穿1點咁大把

25987

壽終正寢

跌到無break
好在無入牛

大户説要跌，個市就跌

100%街貨太抵食喇

岩岩睇完AV射完, 原來個股市都一齊射

信念牛，準備死

唔係好敢反手牛

巴打睇得仲準過我
本身我睇259
不過無影響 反彈爆升劇本已經寫好
慢慢坐唔使怕

係囉。而家好迷茫

應該係星期一扣數，星期二先月供？

可以等多陣反手

又黎

8號扣星期一月供 好似係

完了吧，如無意外

11點45會彈返上去，爆升就未必啦，妹係261到收巿啦

上面我都講左係妹返上去熊軍唔信 無得救

買邊隻牛好

中興又俾trump 搞阿

噤唯有插落256啦

其實好似跌多左

中興俾人搞阿

其實唔夠，侵侵佈置好就會開始出手搞大陸

259妹上

中興單野 擺到明又嚇9你姐, 有2年寬限期 驚西咩, 2年咩都傾店啦

買5手牛

入得牛?

部署

一隻 52373 新野
3億成交 炒到貴晒

買一手跟

點解你咁準？

for短期

回唔到血，要彈多 d

話撚左玩期指好過啦

你睇下穿3點25985 打你隻25988靶 就彈返上去

係咪谷鳩氣

大戶果然係睇連登做野
殺完就升番上去

準我就唔駛坐啦

我都坐緊6格牛
460蚊一格

連登大户

要入就快 利申:259加左牛

妹妹下上返D

噤要落一落多次先得啦

唔會了 我領軍 必勝

你post 出黎又殺嫁啦

比你溝下貨嗎

已經走入妹升階段
牛牛SING 牛牛SING

插多轉先再升吧

真 期指可以慢慢坐
本多終勝

升唔起喎

又中

最後15分鐘唔買了

通常臨收市都會劈價賣貨

護旗

要爆上了?

就算殺，宜家都賺左成倍啦

又中，慢牛回血

跟彌驟的人 有福了

牛gel!加貨成功, 先睇3萬

唔會 自己睇上面搵返我今日個劇本

我睇6幻

賭含J幾多次?
今日收263以上

至少5萬

要年尾先6萬喎

要插多轉先妹升

月尾都到啦

又呃J含

10萬點

Cls 呃撚含

應該會落多次259引熊
然後妹上 收市262以上
跟唔跟自己諗講就講左了

gun

68215 抵唔抵玩？

直接妹上，唔好再落可以嗎

有咩誤會

唔會再落259了
直上不回

下就又升返上去架啦

中收休市前連登指數

夾完淡食完飯爆升多棍熊軍全部上ifc
引完牛食完飯幾棍落再送牛軍見上帝

壞消息已消化, 係時候上3萬

無乜意見

無人出聲？

又係20000對1既垃圾

唔好貪平買20000對1喇

去晒食飯？

頭先隊緊過百點係咪好多熊軍入左貨

熊軍係死唔聽教

牛軍又贏
部數錢機數到壞壞地

熊軍呢家放飯可能要捱麵包

我高位入牛，仲失緊血，我都要二手飯

3：4

今晚包你可以食返餐 Omakase

食埋好上路啦
星期一得返熊仔骨食

星期一變double了

太有信心唔係一件好事

牛軍唔怕gel
你幾時見過恆指會0點
到最後一定係升, 冇頂咁升

山底熊左

轉燈熊左，山底又轉牛

係要玩極限，你話係咪on9

唔睇個市 真係以為升緊幾百點

牛軍們坐穩喇
火箭準備升空

4：4

扶穩喇牛軍！下半場起飛！

星期一有月供棍上

貼返26084期貨沽先

空過算 假期訓個好覺

殺完我隻牛就回 好在47走左

爺西俾啲奶力啦

連登比人攻擊緊定點？
琴晚開始有d回覆睇唔到或連發

上證搞咩黎

一陣比力落就……

晏就轉燈！

恆期中700已轉燈

妹上 嘻真係跟住劇本寫
要入牛軍就快

真係妹升

又玩燈制

暫時掛25988沽先

現家仲係太多人做淡, 死都唔殺落去益人好撚仆街

引左牛先殺
好多人搏星期一月供棍
一野千跌殺5000張牛證抵玩

反彈者 期指上返26090先安全

來吧！牛軍 Assemble！

牛熊雙殺局

牛牛哈

郁下啦唔該

又轉燈

比佢升埋星期一啦
唔升邊有得跌

開始玩燈制！！！！！

係咁玩燈掣

連登係咪死死地?

我要潛一陣水 牛軍小心

你都覺? 成日SHOW唔到last reply 卡住左係到

hang hang地咁

俾對家恐襲緊

可能熊軍好憎我
俾我寫好晒劇本

岩岩卡左係18頁,狂見到『3個新回覆』但係冇字出 (依家終於出左黎)

BTW 波哥買熊過,大家識做啦?

引完牛
鎖牛開始
星期一殺5000張

個燈制壞未

十字星收市

妹到瞓著我真係瞓著咗

今日已完，+-20 點收市

但低成交
要睇美女
琴晚微圓頂橫行
今晚跌就真圓頂大鑊
升即琴晚整固最少彈上一個session

成交又縮啦 等埋星期一有野睇
之前幾日 跌就大成交
呢2日升就低成交

成副身家dom落去買牛，包你精神

一係發一係針

一陣似再落返去
貼低收

真係261上落

破頂升500, 破唔到頂跌500,
買大細時間

係咪收左市

隨時坐全日+-10點

牛得

警世 收市最好十空倉
美女琴晚橫行唔知築頂定整固
港女星期一是旦一邊爆千點
全睇美女今晚點

訓到4點等數錢

嗨

有無人好似我噤，個淡友post怪怪地唔識刷新

same

成個連登都係咁
CHI NA is watch精 U

收市妹上262

Same

唔知點解
我總係覺得trump
係星期六日又撚鳩支那一鑊

期指短期有機上多次去
26060左右

又落啦，牛仔又要減肥

岩岩有news屌支那洩露外交內容
呢幾日可能驅逐支那大使同外交人員

CHI NA is watching you

似會撚淡友多D

真既話月供棍都頂唔緊

如果係既話我自含呀

大佬呀你個名
仲燈一燈

侵侵is moning post

侵侵咁鍾意玩社交媒體

收市未

一話妺上去就跣返落去

期指26010 call 偷返約40 點
到果啲位反手put

真大户。侵爺

好想熊

個F 5 壞左~

Thanks

買左熊

大家準備好咩過嘢未呢？
牛
熊
遠熊近牛

全世界升得中港跌！

就嚟比人左一巴右一巴cum死喇…

再唔郁今日就妹到完場

都話1145升到261呢個位妹囉

下星期一你就會話全世界都係跌唔多得中港暴跌！

25940 - 25970 係期指支持位

慢慢穿一穿落去

慢慢穿唔到...要大棍...
1 min磨緊...
等下...
佢郁先call ..

HK is not China

請問連登大船係牛定熊

會大棍上定大棍落?

個底好撚硬

磨住落

連登大船係熊
大家識做啦

鉛氣咁耐以黎係贏定輸？總數

含撚大船

25950 期結做底..
再衝上返點 80 點至26040

點睇都係牛，大船必沉

唔好沉船阿

咩事呀

估唔到跌到咁
好在食飯前一早set價放牛

你個名同你動作好唔夾

定d黎，架船星期一先沉

今年輸呀

見到即刻轉

留意佢個名，睇佢個留言，再諗下佢牛定熊

再轉

牛一格

2萬6頂到?

預言又準備成真了 準備第2次回落259
之後就妹升262

留名睇結果

嘩係牛皮熊啊

燒牛肉準備

都係要插多小小先回

仲未妹到落259
大戶快手啲啦
反正都睇穿晒

係預咗月供棍升呢棍食硬有睇開就知我坐咗幾耐熊

25965 +1

買左隻0.01輪⋯⋯家陣無人接貨⋯⋯

齊上齊落
不撤不散

買左隻0.01輪， 家陣無人接貨⋯⋯

我同你講 我聽日又火箭 夾死你班友

259未啊要加牛牛啊屌

熊過
今日恆指收261樓上

火棒

繼續熊過

祝 福 大 沈 判

就到目標價259加牛

牛得未

仲有十幾點

即插

我地熊軍係千錘百煉

過百點了

都話會插多小小

估唔到低收

應該未至於輸

守唔守到260

姨家又插，要唔要加返d牛

收26000我就唔驚啦 原來諗住換隻再遠啲既熊
27000唔會千升既

今日收市收唔到260以上我即刻去中聯辦門口示威

死貓彈完 要-1？

覺唔覺美股正氣好多 升就升 跌就跌

係港股先咁閪妹下妹下

估唔到鉛氣巴威力不減當年

25920 平左啦
反緊手

259加牛！！！

引左省日熊 牛牛值博率高

反手

259已到 熊船最後逃生門
唔好話我無俾機會你地

259 了，睇各位表演

我隻牛就死啦，頂唔到幾耐

睇黎好大機會同大dodo同大dada吾同船

F5 又好返

牛左
260鑽石底

放心 相信我

十次有9次輸都係衰俾人震走

大戶做左好倉 上得

熊佢老母！

牛軍們諗定今晚去邊食 Omakase 啦

可以出定門

牛牛哈 一邊趺一邊加

去食熊肉啦

次朗訂左位
轉頭就上飛機

信我啦，會插多小小先

無錯，今次我好堅定

80手牛過夜

星期一 11點月供完即跌會點呃貨反彈1000點

岩岩遞左信
呢家等數錢 準備退休

600億成交都冇，唔玩了

259 釩合金底

唔牛都唔好熊
月供+MPF = 千升

我信心不足，點算

bang

收工買多5部數錢機先

唔熊過lu

拎D熊錢買極牛啦

數錢機咁悶
搵幾個model 番黎慢慢數

唔信自己 都信我

收工...
尾市..

穿啦

今日UP左咁耐
有邊一分鐘唔係跟我今朝講既劇本
你自己爬文

好 準備上船

穿
穿
穿
穿

姨家

feel到4點直升機咁升到爆廠

定啲黎 睇埋下個彎先

升就升硬

臨收都要整一棍

跌幅加大 信心熊過

驚西咩

睇唔到留言啊頂 連登搞咩啊

收市前 15 分鐘大棍

一入彎，架車就失速

上定落

落

上 for sure
本人牛軍大將軍
必定帶領各牛軍成員打破宿命

最後十分鐘, 掃牛行動開始
不問價掃

254已經牛啦

留名睇你跳樓

去示威小心安全呀

睇我睇樓就有份

入多d啦

睇你含撚

諗唔到牛軍點輸其實
熊熊仲咁GEL

牛軍睇路

好似去左平行時空咁

淡友淡友淡友

連登大船熊
星期一月供
仲未計侵侵星期六日利好消息
星期一起碼升3000點

牛軍準備上太空了

熊過驚西

彌驟大明燈🐮 vs 大船必沉🐻

星期一千跌我自含10次呀

牛軍上

見咁多人掃牛就有啲興奮

差唔多收day low
點解同美女可以差咁遠

收DL

最後都過左夜拎住920000股牛

仲跌多50比你，想258 ?

真 駁唔到

272熊過，決戰到下星期五

大佬你個名................

8月30戰麵神啦!

無錯

月供棍好似係十點入巿

支持

原來平左之後出左一棍落

放心啦點睇都無可能千跌

應該好多人熊過

有月供棍對沖

52423 競價打左靶
夜晚升得

星期一拆熊肉

個個都牛過,無人熊過

連登搞乜
死哂ser

係咪有人呃撚含

唔洗千跌 低開200 月供入貨回返少少再跌足一個星期下望24450

Sor
原來未競價已經打左

收DL 25,939.30

牛熊證幾乎一面倒買熊

熊仔好多

Dada 又熊過

做咩死左ser

小注QQ call, 等到星期三食大餐

睇黎大家都覺得短期會跌長期會升於是大戶星期一就托上三幻

我都覺得今個月會穿一穿上年個低位
怒put 388

牛軍集合

屌你老母駛唔駛咁搏呀
買70萬極牛。痴撚左線？賭性大到咁

呢d 人地可能散紙黎

佢咁樣去買場波好過啦

唔洗多
我萬拎蚊熊仔夠殺佢

好能係射精巴最後訓身一博

70萬極牛過兩日夜
咩心態先做到

星期一諗住睇樓？
棺材生地搵撚好未

射精巴D錢同D精一樣射極都冇完嫁啦怕毛咩

唔好取笑我啦
我都係普通打工仔

請問RSI係咪要歷史第一次負數

好鐘意睇你個喊樣
有冇多圖

其實有冇試過星期5夜期棍插
但星期一開市棍升

有冇出現過？

極牛又嫌佢買入價貴左少少
通常都博0.1-0.15
係博第二日開市唔打靶

睇下個成交記錄
有2個可能性
1. 總共買左6千萬股牛
2.一買完即刻又賣番出去

係唔會有負數嘅出現

似係春江鴨喎 收到風星期一千升？

精巴

唔知點解我覺得星期一佢會仆直

我屌呀

人地已有一層樓 廿萬係散紙

牛軍數錢!!!!!!!!!!!!!!!!

有無補多d牛牛呀

星期一千升。佢就6倍

條數點乘都無得負

25840+5

真係有人搏月供棍加RSI

冇必要過兩日 吉倉開心

3萬一格
一格一個月糧

真牛軍領軍大船必沉

睇個圖表佢似係過夜WOR

收到風。
今晚會狂扯上去

140萬牛

已經執佐6萬

已有120點打底 熊軍唔怕
淡友淡友

跟佢。call多兩張細期先

夜期狂升
果140萬牛可以full pay 買樓

其實過夜頂盡兩三萬蚊已經好多
好老實講。你預左舊錢係無左你好玩

臨收市140萬牛
屌佢,真係當買馬咁臨入閘大注煲起馬會

牛軍揮手

今個月穿唔到245, 99%上返3萬牛市衝334頂

死佐？

777係咪430沽咗十萬張大期

【非賣料】IG黑期投資群！

只討論黑期?

吹咩都得

沽得！千點大計

信念，又開始執點啦巴打

其實成日講RSI果d有冇留意一樣野
14RSI 如果跌下橫行下拖返夠日數
個RSI自然就會升返 唔一定要反彈先會升
所以.............

指標低 唔敢

磨係可以既
死磨爛磨

咁咪代表跌唔列到咁多囉 都無貨沽

哇 夜期升到咁

正呀

你姨家心情如何